Koggokonna kohto körwamees Jaan Södi kaewas et Kai Parsakas teggi minnuga tenimise kauba 20 koppik hantsin käe rahha sedda töi Marri Selli ärra
Kai Parsakas tunnistas 20 koppik sain kül käe rahha agga saatsin Marri Selliga ärra et piddin tedda tenima minnema agga nüüd ma ennam ei lähhe kummagi jure lähhen teisi walda tenima
Selle peale moistis koggokonna kohhus et Kai Parsakas sai 12 tundi puris petud.
